如果耶撚向你傳教, 你地會點回應 ?

如果耶撚向你傳教, 你地會點回應 ?

Fuck off!

Long time no see you dirty...

自稱撒旦教徒

希特拉是耶人
佢殺猶太人係為了幫耶穌報仇

阿彌陀佛
施主苦海無邊 回頭是岸

收聲啦耶穌佬

周佢傳銷

Allahu Akbar